去年9月屯門休班警遇襲 警拘25歲男子

去年9月14日晚上，大批示威者於屯門市廣場內聚集，其間一名休班警途經時遭示威者襲擊，手機亦被毁壞。至昨日（12日）早上，屯門警區重案組於黃大仙區拘捕一名25歲姓謝本地男子，涉嫌非法集結及刑事毁壞，他現正被扣留調查。

推

比人打但拉人非法集結同刑事毁壞

隻狗比人打 但拉完唔告襲狗？

秋後

當晚，網民在全港各區商場發起「和你Sing」行動，其中在屯門市廣場有數百人參與，其間曾有不同政見市民口角及推撞，至晚上10時許陸續散去。然而翻查各間傳媒當日報道，均未提及有休班警曾被襲擊。

算啦
一